屌你老母教車佬等仆街含家產啦

遲到早走
揸去條路又計鐘
懶懶閒傾電話
中意就屌你兩句
惡過狗
祝你地全部前列腺肥大
合謀抬價
暑假準備260>300
租你老母車1600重要加考鐘我屌你老母牙狗
新手去學就駕校啦
足鐘 比到考官信心

第幾次重考啦？